<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Marrek.cz</title><link href="http://marrek.cz/" rel="alternate"></link><link href="http://marrek.cz/feeds/all.atom.xml" rel="self"></link><id>http://marrek.cz/</id><updated>2018-06-07T10:45:00+02:00</updated><entry><title>Istambulská úmluva</title><link href="http://marrek.cz/istambulska-umluva.html" rel="alternate"></link><published>2018-06-07T10:45:00+02:00</published><updated>2018-06-07T10:45:00+02:00</updated><author><name>Marek Nožka</name></author><id>tag:marrek.cz,2018-06-07:/istambulska-umluva.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Roztrhněte svá srdce, a ne šaty. Na Siónu zatrubte na polnici, nařiďte půst, svolejte shromáždění,
svolejte lid, zasvěťte obec, sezvěte starce, shromážděte děti i kojence; ženich
ať vyjde ze svého pokoje, nevěsta ze své ložnice! Kněží, Hospodinovi
služebníci, ať pláčou mezi předsíní a oltářem a říkají: „Ušetř, Hospodine, svůj
lid, nevydávej své dědictví v potupu, aby nad ním nevládli pohané!“ Proč se má
mezi národy říkat: „Kdepak je ten jejich Bůh?“
(Joel&amp;nbsp;2,12-18)&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;V brzké době by se na jednání sněmovny PČR mohla dostat Úmluva Rady Evropy
o prevenci a potírání násilí vůči ženám a domácího násilí, tzv. Istanbulská
úmluva. Tato úmluva může naprosto zásadně ovlivnit životy našich rodin a
zejména životy křesťanských rodin. Přesto, že jedná o opravdu zásadní dokument,
který ČR zaváže k mnoha nehezkým věcem, vůbec se o něm nemluví a veřejnost
o něm pramálo&amp;nbsp;ví.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="proc-je-treba-se-modlit-za-odmitnuti-tzv-istanbulske-umluvy"&gt;Proč je třeba se modlit za odmítnutí tzv. Istanbulské&amp;nbsp;úmluvy&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Tato úmluva už byla za ČR podepsána 12. května 2016, ale dosud nebyla
ratifikována. V posledních dvou letech se zvýšil tlak na její ratifikaci, ale
mnoho států její ratifikaci nedokončilo nebo přímo odmítlo, jako Maďarsko a
Slovensko. Pro Českou republiku je tato smlouva vyloženě nadbytečná. Potřebné
zákony na potírání domácího násilí už tu dávno&amp;nbsp;máme. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hlavním problémem ale není pouze nadbytečnost úmluvy, nýbrž skutečnost, že
úmluva má mnohem širší záběr a ono tzv. domácí násilí má ve skutečnosti úplně
jiný význam, než by si našinec mohl myslet. Úmluva ve skutečnosti propaguje
tzv. genderovou ideologii a zavádí ji do našich rodin a škol. Chce, aby byly
ideálně zcela smazány i ty nejpřirozenější rozdíly mezi muži a ženami. Chce,
aby si každý, včetně malých dětí, mohl vybrat své pohlaví. Nezáleží už na tom,
jaké máte biologické pohlaví, ale pouze na tom, jak se cítíte. Žití tradičních
rolí muže a ženy v tradičních rodinách jsou de facto pokládány za násilí. Pokud
se rozhodnete své děti vychovávat tradičně a tvrdíte jim, že mezi mužem a ženou
jsou jasné (ne jen fyziologické) rozdíly a že každé pohlaví má v rodině i
společnosti svou nezastupitelnou a jedinečnou roli, může to být pokládáno za
násilí a vaše děti mohou být z vaší rodiny&amp;nbsp;odebrány.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Možná vám předchozí věta připadá jako špatný vtip, ale je to tak. Ratifikace
této úmluvy by totiž znamenala, že u nás bude působit nová „sociální služba“
zvaná &lt;span class="caps"&gt;GREVIO&lt;/span&gt;. Její pracovníci budou mít imunitu a nebudou spadat pod náš právní
systém. Bude monitorovat naše rodiny a pokud se jí nebude něco líbit, může
dospělé trestat a děti posílat do „lepších“ rodin. To vše mimo české soudy a
český právní systém. Úmluva má totiž vyšší právní rámec, než naše&amp;nbsp;zákony.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Úmluva je velmi snadno zneužitelná a navíc ustanovuje odvod nemalých finančních
prostředků ze státního rozpočtu do tzv. genderového neziskového sektoru. Mají
být provedeny zásahy do vzdělávacího systému, protože tzv. genderově
stereotypní chování jde odstranit jedině tak, že budeme dětem nejdéle od
mateřinek vtloukat do hlavy, že mezi muži a ženami nejsou rozdíly. V zemích,
které dohodu již ratifikovaly jsou děti ve školkách krmeny pohádkami, kde si
princezna vezme za ženu další princeznu a již od malička je učí, že rodinu lze
vytvořit i jinak, než svazkem muže a ženy;&amp;nbsp;atd…&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="nekolik-odkazu-a-zdroju-ze-kterych-jsem-cerpal"&gt;Několik odkazů a zdrojů ze kterých jsem&amp;nbsp;čerpal&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=g5glwak7-Q0"&gt;https://www.youtube.com/watch?v=g5glwak7-Q0&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.parlamentnilisty.cz/politika/politici-volicum/Vich-SPD-Je-Istanbulska-umluva-opravdu-tim-za-co-se-vydava-536082"&gt;https://www.parlamentnilisty.cz/politika/politici-volicum/Vich-&lt;span class="caps"&gt;SPD&lt;/span&gt;-Je-Istanbulska-umluva-opravdu-tim-za-co-se-vydava-536082&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://neviditelnypes.lidovky.cz/evropa-istanbulska-umluva-d0e-/p_zahranici.aspx?c=A180516_231828_p_zahranici_wag"&gt;http://neviditelnypes.lidovky.cz/evropa-istanbulska-umluva-d0e-/p_zahranici.aspx?c=A180516_231828_p_zahranici_wag&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://zdechovsky.blog.idnes.cz/blog.aspx?c=660411"&gt;https://zdechovsky.blog.idnes.cz/blog.aspx?c=660411&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://tradicniceskarodina.cz/wp-content/uploads/2018/05/Petice-Chceme-zachovat-tradiční-rodinu-odmítáme-ratifikaci-Istanbulské-úmluvy-1.pdf"&gt;http://tradicniceskarodina.cz/wp-content/uploads/2018/05/Petice-Chceme-zachovat-tradiční-rodinu-odmítáme-ratifikaci-Istanbulské-úmluvy-1.pdf&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="spojme-se-v-modlidbe"&gt;Spojme se v&amp;nbsp;modlidbě&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Spojme se prosím v modlitbě a nenechme Satana, aby nám diktoval, jak máme
vychovávat děti. Modleme se za na tento úmysl každý den. Nezapomeňte, že na
tento úmysl můžeme obětovat také posty, svatá přijímání, růžence. Spojme se
prosím všichni postem a modlitbou růžence  na tento úmysl zvláště 13. července
a prosme pannu Marii&amp;nbsp;Fatimskou.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content><category term="modlitba"></category></entry><entry><title>Naše Matka Maria, naše Paní Archy</title><link href="http://marrek.cz/nase-matka-maria-nase-pani-archy.html" rel="alternate"></link><published>2018-06-07T09:24:00+02:00</published><updated>2018-06-07T09:24:00+02:00</updated><author><name>Marek Nožka</name></author><id>tag:marrek.cz,2018-06-07:/nase-matka-maria-nase-pani-archy.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;V Noemově době se záchranou pro lidstvo stala archa.
V naší době je archou pro naši záchranu Neposkvrněné Srdce Panny&amp;nbsp;Marie.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;V roce 1991 vydalo Mariánské nakladatelství v Brně soubor  duchovních naučení,
rozjímání a modlitby z různých novodobých zjevení Ježíšových a Mariiných, které
vybral a přeložil František Press a má název Mariin&amp;nbsp;Nebeklíč.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Z této knihy si dovolím&amp;nbsp;ocitovat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Obracím se na vás se zvláštní žádostí, abyste mě 13. dne každého měsíce
  uctívali, abyste z tohoto dne pro mne učinili svatý den, abyste se v tento
  den lásky modlili, činili pokání a oběti, abyste mě uctívali pod titulem -
  &lt;strong&gt;Naše Paní Archy, naše Matka Maria, Ochránkyně křesťanů&lt;/strong&gt;. Žádám vás
  všechny, komu je to možné, abyste se toho dne v poledne pomodlili svatý
  růženec, a budete-li mě pod tímto titulem vzývat, slibuji vám, mé děti, že
  požádáte-li mě a nebeského Otce v tuto hodinu a při vzývání uvedeného titulu
  o jakoukoli milost, obdržíte ji. Tento titul,mé děti, má na nebi velikou
  moc. -Maria v Novře&amp;nbsp;1984-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;V Noemově době se záchranou pro lidstvo stala Noemova archa. V naší době je
archou pro naši záchranu Neposkvrněné Srdce Panny Marie. Panna Maria mnohokrát
a na mnoha místech stále připomíná jak je potřebná modlitba a&amp;nbsp;půst. &lt;/p&gt;
&lt;h3 id="fatima"&gt;Fatima&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.slavne-dny.cz/episode/618301/den-kdy-tisice-lidi-videly-zazrak-13-rijen"&gt;https://www.slavne-dny.cz/episode/618301/den-kdy-tisice-lidi-videly-zazrak-13-rijen&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.fatym.com/view.php?nazevclanku=doporucujeme-de-mattei-abychom-zachranili-cirkev-musime-zasvetit-rusko-neposkvrnenemu-srdci-panny-marie&amp;amp;cisloclanku=2017040130"&gt;http://www.fatym.com/view.php?nazevclanku=doporucujeme-de-mattei-abychom-zachranili-cirkev-musime-zasvetit-rusko-neposkvrnenemu-srdci-panny-marie&amp;amp;cisloclanku=2017040130&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id="medzugorie-a-fatima"&gt;Medžugorie a&amp;nbsp;Fatima&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://youtu.be/RNnYvYnngs8"&gt;https://youtu.be/RNnYvYnngs8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://youtu.be/zULjFcqL_Ns"&gt;https://youtu.be/zULjFcqL_Ns&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><category term="Maria"></category></entry></feed>